海富中心地下保安好似差佬

頭先行過，停車場個高大保安同對講機報告話示威者推水馬

612 全港cosplay日
建議大家cosplay恐怖分子